求Fact check啲機係咪照飛

有朋友話啲機照飛貨走係遊客走唔到
Fact Check到如果係咁嘅話個策略唔同喎

冤有頭債有主
搞遊客係咪希望比子彈政府？
政府一時又自己取消航班一時又批准正常飛行，擺明玩你

公安是如何被發現？
帶棍出現係咪太明顯？
冷靜，小心又被騎劫

出完黑社會、又到卧底警，今次最前線唔知係咩人
盡快散開，可以不離場，一定要令其他人冷靜
機場太多人，風吹草動就危險